2020 Summer Intern/Placement （22）逆逆 where are you

有呵化
冇呵化

點解會係我1001

到依家都冇offer是咪要放棄了

Same

youth square 逃生門

same

請好多咩乜我都係account

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

已經冇期望

有7月 batch 8月 batch 喎
7月冇得做咪做8月

4 weeks嗰個好伏咁喎

每個department好似請五個，唔算好多

好過乜都冇

佢唔係得嗰個咋咩

Me too

OCBC出左啦咩

有六week同四week，前者department based，後者project based

9報
而家先知

唔係分左6 weeks internship同4 weeks 唔知咩體驗...?

特登留比你

繼續拜offer god求下你求下你

逆姨我要interview同offeroff-cycle都要

Offer god

多定少係睇公司嘅規模

我睇佢上年facebook d相,好似每個department有五個

youth square嘅ching
你地個pose係assistance定intern 再寫dept？

Assistant

我就咁dept

補圖

Assistant 會唔會伏嚟

好似好柒

求下你逆姨我想要interview and offer

請問cmi份marketing intern有無野學？

Ching 你咩dept
份application form寫明Youth Square Career Experience Program/青年廣場職場訓練體驗

final yr先體驗

有無人知youth square幾時會出offer?
3百幾人in 有無人知請幾多人？

咁多人in

新post留名拜逆姨 offer god interview god

想問有冇人in左SHINEWING既intern?? 啱啱收到call 下個禮拜一做video in
Btw thanks interview god

拜逆姨Offer God

Venue service 估係做打雜
我都year3 等intern grad

巴打們有冇plan下暑假做啲咩

plan咗上coursera嘅course或者做吓運動

其實year 3 升year 4呢個summer冇intern係咪好大獲

呢班唔係intern 中學生programme 黎

有料 有其他offer 咪你揀公司>公司揀你

無Intern翻最柒

Intern唔係grad requirement咪得

原來如此，唔怪之得有得玩滅火筒

求下你逆姨，我想要interview同offer

有無人仲in緊OCBC?

唔係requirement
最弊cv冇野睇 grad job聽仆街

去完個幾星期

打定輸數defer

真咩個個畢業左有成3/4份intern experience

有咩做？

聽佢講 sharing 同你行個圈

lm

想問下ching電話頭幾個字係咩

lmlmlm

lmlm

3583

Ching background,我一直都無回音

*咩

any news from CMI?

留tg傾？

CMHK?

拜完逆姨 長和就打嚟

逆姨

咩post

temporary assistant

逆姨 offer god

做part time 囉

有冇pvh update

有無人有sanfield offer

逆姨offer god

逆姨
保佑

有無人有KS100 second in?

ching有？

無

Ching幾時in架？？

逆姨，offer god！

星期三

星期三in 冇消息

我工程撚 啱啱領展打電話黎話直接俾Offer我 同時我有一間 科學園工程start up有offer 我得返20分鐘決定

係咪外國人in你

過左office hour
又話今日出offer
冇了

吾係

究竟有冇巴絲收到美聯offer？

出咗interview

關 搞機械人果邊

揀左領展了 間start up係幾好 我第日都係想做返工程

咁都要搵到先得嘅

前日interview佢話兩個禮拜後

可能係個hr??

In個日見佢有成10日in 仲有10組 差唔多啦

有冇人係今日in ey

岩岩有個冇來電顯示嘅電話打離miss咗 希望係廣告電話

有無人知OCBC retail sales and distribution做啲咩? 啱啱收到interview

Offer god
佢話今日出offer

你咩post？

Same here

咩department?

師兄報咗咩division?

有fd收到

Admin & HR

In過啊
英文自介
普通話講下自已嘅優點
廣東話就普通同你傾下計咁 (base on你CV嘅嘢去問)

想知+1

佢琴日先viewed

認真呢 我in左成個禮拜
佢當初話等幾日有通知 但係到依家仲in緊人

有冇人知皇玥sale intern做啲乜

Assurance

仲未有offer阿屌你

22號朝早

岩岩收到KS100 interview 但見人係phone call 我係email通知 有啲奇怪

你係咪都啱啱收到email話約你上去兩個鐘？

啱啱收到+1

我都係收email通知

Sales and distribution應該係front?

係呀 係咪人人都有份

前幾日好似係phone call通知有啲奇怪

我都係英文拍video

佢first round唔係就咁話拍兩分鐘嘅片就得？

me too

我都係用英文

我都係property management但係email通知

Thanks Ching!!!!!

我係phone call+ email通知

email 同 phone call 有咩分別？

佢前日viewed

係咪phone call既人勁啲

要in 2個鐘都幾耐

我情況一樣 大家介唔介意講吓幾時去interview?
我7月3

me too,師兄

HA IT internship係未派晒了，冇希望了？

原來email寫明着t-shirt 牛仔褲就okay

西九intern有冇人有消息？

仇b 開咗 summer intern
嫂嘥手足點睇
人工可唔可以一次性交一年

我用中文

submit 咗無update ching 真係好中意哩間日日問幾次

Second in 完等通知offer god

一樣

但係我係clubhouse

me too 但我係handover team

又一個星期無消息
逆姨你係邊丫

有冇人收到Paul Wc Ho cloud solution assistant Interview

有冇人23號in ocbc 知唔知係咩dept

份工伏？

介唔介意講吓？

Interview god
Offer god

八大BBA CGPA>3.7

逆姨 interview

頭先收到intern offer

唔係interview?直接落site？知唔知幾耐有通知

有無問咩問題

我收到offer但reject左

你係in邊個post

offer god
interview god
逆姨

想問有無人做過職安局part time training assistant

我即刻reject晒其他Offer 希望冇揀錯
星期一見

good luck to our choice

每日一拜逆姨
Interview god Offer god

我明你咩feel
我拜完逆神就收offer tim

有無人今日/依幾日收到和記黃埔地產hr call?

me

想問係唔係都係cv background check 有冇叫你用英文同普通話介紹自己?

你expected salary填幾多

逆姨
Interview god
Offer god

OFFER GOD
interview god

逆姨保祐
interview+offer god

係

逆姨保佑
interview offer god

呢排有無野報
仲未有offer

有冇人收到房協offer？

Thx ching 佢有冇話如果再有消息/zoom interview會幾耐之內通知 唔記得咗問

佢有問你想去咩部門同availability 我就係有消息就一星期內再in

好 唔該你 即係如果對你有興趣就會一星期內再搵你? 佢直接比埋department我 冇問我想去邊 可能我讀嗰科直接係嗰個部門

interview god
offer god

日經
有冇人有the Forest 消息

你咩dept 我finance

想知有無人 Apply 過城巴 Summer intern?

介唔介意tg傾傾

我都係finance 你自己揀?

有無人收到bubufds offer

星期六HR做唔做野架

Jobsdb 上面淨係viewed 仲有冇機
好耐之前報咗但係佢明明話肺炎會cancel 後尾佢再出返post冇留意到

Deloitte Markets & Global Network intern 有冇消息？

拜逆姨interview godoffer god

我果度寫shortlisted佢話個programme會六月嘅第三or第四個week開始星期三in完仲未有消息

有冇人in左youth square venue Service 既可以講下interview 個流程係點同問左咩

哇 幾時收到offer?

第一次拜就拜逆姨 真係有用

九龍三大BBQ 師兄呢

拜逆姨

係咪話呢個禮拜會內出offer??

每日一拜

有

拜

每個weekend自我安慰
下星期有interview有offer

幾時先會見有？

拜逆姨 offer god interview god

逆姨
interview god
offer god

Interview god & offer god

逆姨
賜我interview and offer

跟機

Any UO updates?

逆姨姨

我唔記得問佢有冇講？

係咪part time個份？

跟機拜

係啊

Interview & offer god

我個陣in佢好似話呢個禮拜內會出result不過星期六日唔知會唔會有消息

你唔要呢間嘅offer?

hey我做完vi in完， man in, 之後做埋written la

逆姨丫

。。。咩叫第二interview,即係之前man in完依家又再man in?

每日一拜逆姨

我個frd上星期收到Tricor interview,但係唔係己經出哂offer啦咩，佢下星期in

tricor依間尻嘢365日都出緊offer

我個frd已經做緊第二間，唔知in唔in好

有冇人in過bubufds solution? 會問啲咩？用中定英？
呢間野其實伏唔伏

每兩日一問

自己上Linkedin望啦啲Full Time一係就fg一係就讀緊書你期望入到去會學到啲乜

人工待遇方面又係no pay 個名又唔靚
翻其他part time 讀summer sem好過啦

因為見到上面有ching話收到offer 以為係好矜貴 聽完ching解答 我都係唔in了

考慮緊 ching呢

Accept左丫 因為我臨時5月先搵工同埋本身仲未完contract 所以搵到已經好好

in左個半鐘都收唔到call 對間野真係有興趣

邊間

有冇人ccba有offer？同埋想知入面香港人同事多唔多？好驚講好普通嘅普通話比人笑死

PVH真係一啲消息都冇？

逆姨求求你

West Kowloon 有冇消息？

逆姨I need you

逆姨求下你啦 我想要一個offer 一個就夠

ching in左？想知大約問咩

email有寫咩dept架喎

Dior, Hugoboss, sasa 有冇消息？

做緊sale屎
你apply human resource intern?

你使唔使做written?

我係MAN IN一日, WRITTEN一日, 唔通又要IN多日?

ADD TG 傾?

你留？

有無人收到西門子email?

有冇人in左youth square可以講下個interview 流程係點 點in一粒鐘？

應該做local cpa firm定係做大公司嘅會計部

做細公司x部門定大公司y部門？
大公司

Compass group any update?

pin咗
答到口都臭

9嘢我都無得in
我係咪仲9過間嘢

可能今年太多人報
人哋早過你報咪冇得In

好貼心

一定係有大做大

屌而家第22個post都重有人問依啲嘢
下個post嘅樓主(希望唔好再係我)要pin定個faq

冇一粒鐘咁耐啦 不過後尾有驚喜咁嘅
流程唔講啦 見其他人都冇講
同埋上一兩個post都有講咗少少

有時都要睇dept 嘅
唔通大公司濕鳩admin intern 會同 boutique m&a firm/ pe fund 有得比咩

有冇f2f in左ocbc嘅巴絲？

追post見到有人問unicredit face in ,想知你in咩position🙇‍♀️

Offer god好想返工啊

你報得 boutique m&a firm/ pe fund都唔會aim大公司admin dept啦

有冇人收到啟勝100 interview邀請

有interview?

其實係米有拍片就一定有second in

巴打報咗咩?

你幾時in 幾時收到offer?

Mkt

逆姨保佑 我想返工啊
Interview God
Offer God

有冇人去咗個驚喜？
利申 之後個2日返pt冇去

我收到interview invitation
我都以為有拍片就一定有得in

Same 7月3 好緊張..

唔係咩 我覺得係

有冇人係拍左但冇份

屌Siemens兩個禮拜前畀左email我話睇緊resume囉,仲未撚睇完？！

巴打係咩post?

digital businesses man 同 mkt and communication

我有offer

有冇人有lanecrawford interview?

Molamola 我想要intern啊！逆姨幫下手啊offer god interview god

有冇人知citic securities brokerage伏唔伏？

Have video interview

你幾時in架

屌PVH老母唔in又唔撚講

星期五

Offer god我星期三in都冇消息係咪要放棄了

每日一拜逆姨 offer god

其實pvh 個programme 係幾時開始翻工，之前個hr manager 話係六月尾。

佢話六月第3 or 第4個星期但聽日已經係第4個week

我都係呀佢明明話呢個禮拜會有消息 就算唔得都sd封reject email黎都好呀 但咩消息都冇

每日一拜offer god

Ching 可以留tg?

係咪今朝出架？

不如你留，我再add你

Interview godoffer god
聽日又星期一啦

有冇人下星期去UniCredit interview 🙇‍♀️?

Interview god
Offer god
逆姨

Lm

Offer god 逆姨

Congrats
咩background?

想知second in既email係咪通常一日出曬好灰呀

Interview god
俾次機會我地好嗎

Interview god求下你

Ching 幾時in架？

大家有心理準備份工好劣

你依家返緊？ 我in完好耐都未有回音 應該無機會😭

逆姨
offer god

誠心拜interview god

逆姨
Offer god
Interview god
快啲救我上岸

逆姨
Offer god
保佑我下星期receive offer

Yr3 非三大🤦‍♀️

通常私人公司interview完大概幾時收到offer架

我6月頭in個時個manager好nice 但都冇回音
佢講到咁 咁你個時有冇返到？

KYC

有一份好好好想要既工下星期in雖然我都明平常心既道理 但真係make or break

真啊 師兄都係聽日in?
咩bg?

又拜下先

Interview god offer god一個offer就得架啦 救我上岸呀求下你

見佢job ad好似係咁樣寫

Thanks! 但想知你個時係group定individual in？

Tg:hihihellooo

知唔知領展呢D大公司interview 用英文定中大interview 多

*文

想問下係咪email 會收到application form? 聽日in但係之前啲email冇attach到...🙏🏻

我個email有attach埋form
不過我in個日佢有預備咗form即時比你

same q

thanksss

idk
不過我expect佢中英普都會問下咁

出offer俾我呀!

今日先apply咁快出offer?!

你1月嗰陣apply??
我見到佢10日前重新開post招intern，所以今日先apply
會唔會係分幾批

祝你好運

Offer god
逆姨
Interview god

聽日返人生第一份intern
好撚緊張

Offer god interview god

神呀救救我吧

星期一啦 拜拜逆姨
希望早日翻工
Interview God Offer God

Offer god求interview 順順利利

逆姨求 offer

Offer god plsssss

有冇人會去in啟勝

我

逆姨 offer god interview god

offer god

Interview god offer god

Heard that clsa wm is actually CITIC wm

有冇second in上星期in完

有無人收到Blackstone online test

好似話係呢個禮拜或者下禮拜

u mean玩game嗰個？

Yes

我之前做過

Offer大神

Offer god please save us

係咪連hktv份sales都岀左offer😭😭

又到星期一啦 interview god offer god

逆姨 Interview godOffer god

Offer godI want SFC

今日interview 入黎拜一拜逆姨

每日一拜 逆姨
Offer god
Interview god
我想有intern

逆姨
interview god
offer god
俾個機會我

逆姨Offer god

in完 希望有offer

玩到我手痛

係點玩架，未玩過

真係mini game嚟有啲考你決策，有啲考你反應，最後就會測到你個personality出嚟
屌係咁叫我撳moon，撳到手殘

我們的逆姨，願你的名受顯揚，願你的國來臨，願你的旨意奉行在HR間，如同在職場。求你今天賞給我們offer，求你寬恕我們的低GPA，如同我們寬恕killer，不要讓我們陷於no offer，但救我們免於失業。 阿孟。

多謝offer god 救我脫離廢青生活

Offer god
Interview god

HK express 今日有冇email?

有冇人收到TSL interview?

有冇人有WKCD消息?

同問

有無人pvh 已經有offer ?

Offer god我唔介意你遲 但最緊要到

係HX做緊好唔好轉去UO RC

點解要轉?

西九有無ching有interview

知唔知會問咩

好似失蹤左咁完全冇消息

其實有冇人知KS100有冇錢

好似best intern先有錢?唔清楚

Frd收到operation

HK Express engine有冇消息

番釃工了

HK express hr 係咪出曬second in email

其實係咪取消咗冇理由咁耐都未有消息

有冇巴絲今日in完ocbc？

識人翻緊？

Thx ching

有冇人有SFC消息?

屌 點解我冇interview

Nwd打比人叫去csv
咁會唔會當埋係interview唔去會死
唔似夠時間出offer喎

你BG係點 三大? 我都搵到好辛苦 以前年年都有INTERN 今年連INTERVIEW都冇咁濟

agree 加油～

佢email又寫話唔係part of selection process

我都冇

去咗個csv talk
個hr話最遲6月尾出Interview

EY assurance / advisory intern 出咗未？有冇人上星期先in?

最仆街一定係果d send 份assessment 過黎 我做完send返比佢之後就冇回音 搞左成日

啱啱見完煤氣
伏味重

要take attendance

ching 我advisory 仲未收到interview

有大公司offer同超爆大外資銀行third in 等唔等銀行offer好

一星期返一日既intern你地會唔會再揾多份？

係唔係叫你落branch 做cs

簽左前者先

一星期翻一日真係稱得上intern咩

半年intern

唔係，話喺office執file

得罪講句 summer翻一個月都多過你啦

搵過第二份啦

Youth square有offer都照做算
好悶啊

Youth Square係逃生門

岩岩收到

咁誠實

Interview god 我地喺度呀

佢話
唔會點對人㗎喎，都係喺office做吓paperwork咁樣

知唔知青年廣場請幾多人？

淨係知好多人in

希望過兩日我地都有interview email求下你啦interview god日日等電話好辛苦呀

跪求offer大神

有冇人今日25030298打過嚟
打咗兩次又唔係junk call

想知pico有冇人收到offer?

想問銀行intern有咩特別問題係interview會問（not交通銀行）

即刻cancel b offer

即刻打去 reject B啦

有冇人in完呢間Aigniter technologies limited? 或者已經收到offer?

國泰真係玩嘢...呢加先出email 話summer intern program 取消

有無人pvh intern 去到同team manager interview 既進度

WKCD究竟仲請唔請人

咁唔係真係特別好姐你有翻過咩intern 先同想做邊行

Reject 左 no profit intern， 但而家無公司請

youth square corp comm 有冇update？

根本無news

我都想知派咗offer可唔可以講聲。。

一大business過三一個year都幾百人何況kong u business出名廢 銀行更加難上加難 今年咁嘅情況下冇做過好難入到

有無人收到vpon interview?
Offer god

In左？未in？

八掛問下點解一大bba廢
出到黎做嘢係咪真係爭咁遠？

仲未有

其實係因為一個maj讀太少cred 周身刀冇張利
加埋career support 好差 所以畢業同intern都冇其他兩大BBA撈得咁掂
不過做嘢黎講CU同UST係真係勤力啲 唔知點解

有冇in左ocbc巴絲

但係入ib mt 一大最多
暴大好多都係做迫科
苛妓最好，好多 career coach

no profit intern

間firm no profit?

有冇人知ks100 係用中定英in

我估佢想講no paid..

有無人報左咩築夢啟航

今天in成點啊

逆逆求求逆姨 offer god 比一個offer 我就夠

ENG or It

咩po

屌呀pvh send過email嚟話因為肺炎cut咗個programme嘅

你幾時in

咩啊 個intern programme 重開左喎

Ching 係咪讀account ?

3號

In KYC?

頂 miss咗我想賣底褲呀

禁遲 你係in邊個post

有冇手足報唔到intern直接報份工啲ft或pt做後悔冇apply政府intern 以為自己gpa唔夠高做唔到

我排club house第一

Me

報左政府都唔一定有嘅
繼續搵啦

唔係呀 身邊差唔多gpa都有得做 因為基本上政府某幾個department 嘅intern得我地dept做咁濟 只係一開頭估唔到原來有咁多位

係， no paid intern

Push

今年咁時勢乜都要報啦 有offer都可以reject
一齊繼續努力啦

好似唔見人講咁 interview又好offer又好

如果係唔太關自己科事嘅intern做唔做好 收到email話有啲stem嘅intern可以做 怕做完對份cv幫助唔大但又要做狗

Me不如我地tg傾

如果讀緊商科做下stem都幾好
文社科如果冇其他offer可以做

但今年真係好難搵

in 埋添

有無人知ey assurance會問咩聽日in唯一希望

咩dept 我聽日先in

唔好比藉口自己啦 快啲勤力搵工
老實講 一星期翻一日 你上星期做咩咩 Follow開咩
都唔記得啦

why reject

interview 問d咩

Finance 都要落地盤？
幾錢人工

唔洗in
直接派offer 純粹介紹個programme

self intro + CV based

做地盤做乜鳩

Thanks

wtffff 唔該曬

btw 可唔可以講下人工幾多

是但啦 算數啦 唔煩你啦 無人要我啦

無 - In左成個月無消息 HR 又唔覆 email

我兩個星期前in

好似好伏 懷疑因為Ching rejected 所以我有得in

好奇你哋係咩background
利申：poly fashion yr2 gpa >3.7

有無人有睇Whizoo條intern interview實測片
有無呢度嘅巴絲

可能係等所有人 in 完 make decision => reply systematically
又或者我已經被人reject左
你in 咩department?

隔咁耐

幾時約你in

Enforcement

你幾時in左

We are in different department - good luck

You which department

有冇人收到compass group call??

PVH呀到底有冇消息出左靜曬咁

想問ching係咪係jijis度報？

any news from pwc L&D intern？

you received?

group interview??

唔係啊，我上星期三in 係直接見hr head 到今日都冇收到電話

offer大神求求你俾個offer我

有好多人都係上到year 3先有intern
有時可能係個人際遇嘅問題啦
我識人好好彩 亞蘇仔都有得做
今年真係慘啲 除咗講實力 有時都要講運氣

有冇人有apply間公司叫caceis hong kong trust company ltd 佢嘅remuneration幾好 好似最近先請人

Ching 有interview？咩dept

佢前幾日出我先applyapply咗hr&admin 6 month未有回覆

其實係咪個個都有得in?

Big 4 都唔係最叻
year 1 做 finsoc 先係屌打
incoming BB summer analyst 既象徵

房協係咪收哂offer啦？

Interview god祝我順順利利

逆姨
offer god
interview god
保佑我聽日收到interview/ offer

Offer god又一日了

逆姨
Offer god

Offer god interview god

唔知喎 我遲過人一個禮拜收interview

Same
Jobsdb show viewed

早2個月in過 不過已經冇咗件事

sameee今日view咗姐係點

突然又開application嘅係咪假希望黎就黎7月好絕望

已經冇咗希望

琴日viewed

雖然唔知逆姨係邊個但係都一齊集下氣聽日大家準時收到電話

阿孟！

免費勞工嘅極致 玩鳩啲interviewees

仲誇張過hktvmall

真係好撚慘 咁樣俾人玩

其實點解渣打summer analyst得12k咁低人工

逆姨
Interview god offer god

逆姨
Interview god
offer god

WKCD
Interview god
Offer god

西九出左interview ?

offer大神求求你出個offer俾我

逆逆 offer god

逆姨
Offer god
Interview god

Offer god plssss

很想要offer

好煎熬

offer

Any news from HK Express today?

有無人知ey in完幾時知result

我都想知，唔記得咗問

佢finance dept有news未

ching岩岩in完？

上星期

想問下有冇得sd email去問下？

我追前面啲post話等咗6日
佢地好似琴日on board

未知一陣in

我以為得英文喎

唔問喇
no news 多幾日就當收咗皮

可摸耳問吓EY幾時出offer
原來等係咁煎熬

Good luck

有冇人申請tesla個delivery contactor
係咪伏嚟

高gpa去下exchange都加唔少分
大公司都鐘意人出過國

去唔成

有冇人apply左 Knight Recruitment Services Limited??

一個武肺搞到今年sem2 同下年sem 1嘅Exchange 收晒皮

Summer exchange too

廣東話同英文only 加油

year2表示gpa過3.5連in都唔得in

*無

你幾時in?

ching 你咩dept

有冇人in過Mayer Brown hr student ?

琴日

Hr仲未send contract嚟 之前send email問過佢 但係佢冇講最快幾時有

你in左？咩dept

assurance

我都係

去唔成＋1(改左下學年sem2)

No我apply internal audit但佢連我個application都未睇

有冇人有報Aecom intern?

咁我今日先in係等食白果）

收到compass group offer 返嚟還神

Me but 唔知咩嚟

一個禮拜
youth square有冇update？

offer god
interview god

我諗都係Hr野 啱啱佢view左

岩岩In完 有

想問ching expected salary寫左幾多？

有冇問下幾時出result?

咩post?

Sor,我記得但唔敢問成個過程都好緊張

唔緊要啦 大家一齊等下

佢話兩個禮拜先有

有阿 上星期apply

已經過咗1個禮拜
好淆

每日一拜時間
Interview God
Offer God

寫返佢Jijis post 個個

Compass group 出左offer 未

Procurement??

係咪請得一個位

和記黃埔 any update？

有冇人報咗創科署intern?

比hkbn reject咗

有冇人已經放棄 開始搵partime

我都係
不過都要多謝之前RP嗰位巴打

還神今日in完即日收到offer i love u interview god offer god

等咗勁耐電話
結果係太平香港
又話我apply咗佢地兼職
一個禮拜打嚟一次
每次唔同number
屌你！

ching congratz
介唔介意講吓咩offer

有無人收到皇玥 interview
知唔知in咩

你都有？ 幾時in

有冇人收到俊和interview?

約星期五

Cmi係咪缺人到咁 好耐好似兩星期前send cv 而家打黎

唔係 in左無offer

office 好遠

其實linkedin主動搵你話幫你搵工果d recruiter係咪伏

AIA 保險狗多

有無人收到competition commission叫你interview

係咪都係個女人問

Yes唔知收幾多個呢

any news for SFC?

我都係成撚日打黎

電話定email

等緊和記黃埔

正常有offer幾耐會有通知

屌奶星上星期三in靜過鬼

Within 2 weeks

忍痛reject咗間stem嘅offer

boc啊

Ok la

唔係喎 佢叫我等一個禮拜 係咪含左

屌啦我都坐左好耐

多謝offer god
今日拜完即有
希望有埋vpon offer

Ey assurance 有冇人收到call 問個人資料？個friend 收到，我未有

返呢啲零value add 嘅工不如放假

pt有幾錢一個鐘?

你個fd幾時in? 我都冇收到任何call

收到call

幾時in㗎？

逆姨 We miss you very much
快拜

Disney intern 會唔會開返

我都想

拜 聽日最後機會啦

點解

有神快拜

等電話等到好絕望

有冇人有aecom arup 西九消息

再拜